每晚聽樓下個手足用小號吹榮光已經成為我嘅精神糧食

已經好多晚係呢個時候聽到
如果你睇到呢個po 我好想多謝你
雖然你吹得斷斷續續
次次都係吹得個前奏 之後就斷下斷下
但係個種感動我真係唔識形容
如果我都識樂器就好 可以同你伴奏

我覺得我d語氣好似一個愛國撚
以前會嘲笑d老一輩聽到鄰國國歌會喊
成日覺得自己係一個Global citizen
香港只係咁啱係我住嘅地方
但係而家我想大嗌
我係香港人啊Hi

我都要加緊練習先得
利申 木結他JJ

識音樂既手足，一齊出黎唱歌

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

屌你我仲練緊

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

我係香港人啊hi

6月9開始
我先知自己幾proud of係香港人